{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065637",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2589112?place[place_type]=GID&place[gid]=2589112&place[latitude]=37.2221778639&place[longitude]=126.6070681213&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화이트큐브풀빌라"
    },
    "text": "ペンションは海ビューの客室とプールがあります。 プールにはすべり台もあります。 また、ペンション内部には様々な施設が備わっています。 客室料金にはプールの利用料金が含まれておらず、別途お支払いいただく必要があります。 入室は午後3時から可能で、退室は午前11時まで可能です。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキュー施設は電気グリルを使用できます。 幼児を含む人数は追加料金があり、予約の際には料金を支払う必要があります。 客室には様々な施設があります。 また、予約の際には2~3日前に個別の温水プールを予約する必要があります。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットはペンションには入室できません。 駐車場があり、カラオケとキャンプファイヤーも可能です。 ヒモン火鉢を利用するために追加料金があり、入室時間は午後3時に、退室時間は午前11時に設定されています。 基準人数を超えると追加料金が発生することがあり、料金はペンション運営ポリシーによって変動することがあります。 未成年者は保護者と同伴しないと入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "客室には海ビューと様々な施設が備わっています。"
        },
        {
            "question": "プールには何がありますか？",
            "answer": "プールにはすべり台があります。"
        },
        {
            "question": "客室料金にプールの利用料金が含まれていますか？",
            "answer": "いいえ、含まれておらず、別途お支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時から、退室は午前11時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設で使用できるものは何ですか？",
            "answer": "電気グリルを使用できます。"
        },
        {
            "question": "幼児を含む人数には追加料金がありますか？",
            "answer": "はい、追加料金があり、予約の際には料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "客室には様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "個別の温水プールを予約するには何日前に予約する必要がありますか？",
            "answer": "予約の際には2~3日前に個別の温水プールを予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットはペンションに入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットはペンションには入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤーは可能ですか？",
            "answer": "はい、キャンプファイヤーも可能です。"
        },
        {
            "question": "ヒモン火鉢を利用するためには追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、追加料金があり、利用するためには追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と同伴しないと入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 449
    }
}